有後生搭搭吓車被疑似休班狗挑釁再被捕！！

屌

死肥賊屌你老母

屌無委任證就私了啦
無証無no. 無制服
冒警啊屌你老母

死曱甴黑警，社會寄生蟲

按錯負評
推

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

想推

得佢一個就私了啦

搭搭吓車咋 屌佢老母臭閪
一般人唔敢私了
手足只有硬食

著撚到咁樣同我講襲警？

食花生果班要幫拖

食屎狗喺現場跟住手足搭車
大家要留意唔好比人跟

狗巴應該有車cam影到

點撚知係警？ 咁叫襲警?

冒警都唔打

屌，休班警都可以帶住佩槍?
痴撚線架?

補返條LINK

屌佢老母

軍正苦

肚滿腸肥 死黑狗

屌你, 咁老屈都得

而家休班 一秒鐘後就係當值

狗：我打人時係警察；仔女比人圍、老婆被人拮、全家比人屌時，我只係一個普通香港巿民，我係識咁多架咋

無行使警權，襲乜撚野警，屌你老母

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

絕對同意

死黑狗冇傷襲咩警
試下俾假口供囉

有三四個

有大頭 推

冇委任證你話係特首都仲得

班後生無武器點私了隻狗,我空手都未必夠狗打啦,有咩人一報警就即刻要走,記撚住要走啊

推

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

仲同我講法律,講隻狗唔啱程序果啲返去吔屎啦,唔夠打就走,係咁簡單

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

老屈
吊 真係好痴線

已經唔係挑釁，直頭係老屈
想鬥地啲後生

冇人知你係警點襲

係根本無襲呀！！！！

仲要係離開

咁都要追住黎咬

呢個moment 黑衫搭巴士已經好危險
周圍都有便衣 藍絲

CLS DKLM死黑警🤬🤬

已經納粹到着黑衫係犯法

痴撚線咩

秘密警察

我

休班警警棍要黎咁用囉

一睇就知休班狗啦

痴線 依加係等你地走再逐個拉

縱容敵人即是對自己人殘忍

屌你老母臭閪

你地分清楚街坊活動同行街活動好唔好，
街坊活動係反而一定唔好著黑衫，
唔係走果時好麻煩

唔係話比人由淘大尾隨？？

係後生是原罪

佢無gear 又無表示黑警身份就開佢波啦

冇證就唔存在襲警啦下話

附近得街坊 點開呀

肥到豬西咁

屌你老母 想拉就拉

死全家呀

share上twitter Reddit

街坊睇唔過眼都可以開波架

依家班警察係唔理告唔告得入
拉左你返狗竇糟質你先算

咁似之前係黃大仙捉跳閘既休班狗黎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仆街

肥佬 希望你無仔女 如果有 他朝君體也相同

Secret Police

咁既打扮點知你係唔係警賊呀

有槍.

條肥條似青山出黎多啲喎
邊度似差佬

Push

推 屌 打鳩個間條啦

推呀

九成係見到你之前打過人（淘大）之後跟蹤你架，就算抽水打一下都算

1 唔會無故（你可以唔認同佢原因，但一定有源由）
2 佢釘住一個方便捉

有幾個

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

起埋底 黑警死全家

如果夠人就應該打狗救人

屌啦 見後生就拉

佢地想拉撚到啲真. 香港人絕種

推。

點知你係狗呀 證又唔出示，又著便衣

撚狗！撚狗！

DKLM
好撚嬲

痴撚線死黑警

屌無人幫手？

push

係到，乜事？

屌佢老母

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

red]915 銅鑼灣 企疏啲[/red]
612 721 811 831cctv

有無區議員可以幫佢地

唔出委任證既便衣係冇執法權！！！

痴線。

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

應該想告佢傷人 後來表示身份先話襲警

屌你老母又襲警 仆街啦

肥到咁撚樣都可以做到警察？
叫佢show返張委任證出黎先啦

前題係如情況許可

真係好撚on9

其實冇證冇著制服點解我地要承認佢係休班警？點解唔反咬佢係襲擊他人仲持有攻擊性武器even 持有槍械？冇證等放冇牌 一日冇委任證又得幾隻嘅話 我好希望大家幫手拖返手足出黎 大大聲指控佢地係犯法而非信佢地執法

嗯…香港人好嬲好嬲

嬲到唔知講咩好

叫左帶武器係身 隨時私了任何事件

你老尾死全家啦

老豆搵仔please...

而家連黑社會，藍絲，休班狗都可以光明正九打自己人
大家要盡快升級啦私了

出post 條友做‘證人阿記得

一日唔笠麻包袋 黑警仲可以有持無恐咁襲擊人

真。垃圾

唔係棍黎？

有冇人跟進

推！

有批人連思想都未準備好，仲認為因為自己唔係勇武所以只會影相同屌唔會出手，所以話好彩有612，唔係送中一早過咗

休班狗呢樣野真係要諗點拆

Fuck popo

cid落更係可以帶槍架

以後要轉策略

群眾鬥群眾既解決方法

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

如果真係要打官司，要辨方先有權力傳招證人，但由於唔知道兩個後生仔叫咩名，唯有知道事發經過嘅街坊主動去搵返被告委託嘅律師出嚟

吊你
夠薑除槍 1 on 1

搵返個呀姐出嚟

Pish

冇no. 冇委任証 冇制服 我懷疑你冒警添

唔當值係唔叫警 弱撚智

大家係藍絲,由佢捉鬼

Backup左先

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

講左好多次
香港打緊仗
出街時危機意識要高d
發夢更加

屌啦星

屌佢老母臭閪啊
咁我地都帶棍係諗自衛囉

黑警冇打算提堂 志在打人48小時

Push

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

以後轉策略,由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

p

冇證冒警打撚7佢啦屌

陀住支槍 為所欲為

黑警正一曱甴屎

屌你 你乜鳩都冇 你話你fbi都得啦

死仆街

休班狗都唔洗show證?
真係大撚曬啊

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

一個私了佢四個？
唔好指意路人會幫手

無委任證 點知你係警？
行路唔小心踩親呢位阿sir又會唔會比人告襲警？

Dllm this is chjna!

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

有無諗過依家休班狗唔帶委任證就執法

可唔可以整個英文版 推去國際

屈得就屈
郁D就話襲警
無委任證無制服
撚知你係狗

搵仔

屌你老母死黑警

你鬼嚟？幾個有槍喎 又送死

我係佢應該好撚灰
次次有親事就搵佢
幫你地起完底又冇人做嘢

襲警要係警察先算
休班唔計架喎
At the end 都無委任證 鬼知你乜水

痴撚線

抵死，唔肯還手。

popo死全家

推呀！聽日見！

次次有事點解就無手足幫到手

個男仔做咩係咁話自己冇用?

黑警

成班強盜扮警察搶市民野

麻包袋出現左未...

冇no.冇委任證冇制服
點算襲警？

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

死肥閪屌你老母

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

多謝阿姐肯做證人！

邊個話㗎

屌你老母咩 著到咁樣又話襲警

得自己一個，車上面仲有成班人好難私了

成班狗靠屈

祕密警察(黑警)

屌痴撚線

死仆街 過街老鼠

衰啲講 跳閘都冇人幫 私了會有人幫？

又生豬肉

全民朱振國

仆街 佢地見到你著黑衫 年輕咪老屈

睇地方

屌呀

屌你老母老屈到

我屌你老母啦
你搞事仲話人襲警
死肥佬

點解唔走
唔好糾纏

推到老豆搵仔出黎

可能當時根本唔知咩事

咁好機會執裝備都錯過...

dllm啊？咁都沒人私了？隨街一條友就話警察仲要屈人

必須抗議休班警佩備警棍, 手槍以及執行職務

有冇手足喺車度拍到過程可以幫手足做證？

妨礙司法公正，坐撚死你啦仆街

pushhh

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

樓主疑似係死者！
被人hack ac 後出post證明「自殺」過程

手足都得一個呢最慘

休班狗可以配槍打死人都冇事

證人果到搵律師

痴撚線，又老屈。

休班狗自己點自己相

Dllm!!!!

算好的麻包袋呢

屌 黑警dllm冚家剷

其實告唔入
係玩濫捕呀
黑警死全家

起佢全家

祕密警察？

垃圾狗

香港警察黑暗醜惡

屌你老味

好屈 自己整傷自己話襲警

屌你老母
點解呢d無理既事日日發生

老豆搵仔

dllm 唉

無人理？ok
以前見到後生
男嘅可以任打 女嘅可以任了

屌你老母日日不斷發生

無證就私了

全家被天葬啦條撚樣

嗯嗯嗯 好嬲好嬲

休班可以告襲警咩
痴左線

無委任證就係冒警啦
咁就直接私了班仆街

邊度似警察 狗樣係icon?!
乜都prove唔到同我講襲警dllm

你哋班暴徒同我入曬嚟

隻狗咁靚仔，緊係要貼去連儂牆提醒各街妨，以免被狗咬

釣魚執法?

推啊 diu

阿sir就係法律
唔好再講呢啲咁天真嘅嘢

年輕就是罪 香港政府同警察想殺死香港下一代

唔好得把口要做呀

恭喜呢個肥系出位了，你可以帶槍，但你d屋企人有冇？

屌佢老母
依家完全target十幾廿歲後生仔
手足們出街小心啲 一眼關7
唔好望咁多手機

要屌醒原post個阿姐
同成班街坊
唔好淨係識拍片

仲話希望幫到兩個後生仔
屌佢老母
假如嗰兩個係佢嘅仔
仲係咪咁淡定圍觀

入集中營慢慢培訓